見到咁多傻鳩幫泛民講說話就知香港冇得救

根本香港有泛民同冇泛民都冇分別
比人當狗咁撚禁住黎砌 班泛民都可以冇反應
冇左佢地香港人咪又係如常生活

叫佢地總辭原因好簡單
就係咪撚再煩 一盤冷水淋落班傻鳩黃絲到
話比佢地知我地泛民冇撚用既
你地自生自滅啦

咁既話我對泛民都仲有多少尊重
唔係既話 算撚數啦

泛民要總辭， 但鄭松泰留低， 因為議會仲需要有反對派。

六十年代, 新加坡反對派杯葛選舉, 結果兵敗如山倒 (最慘係連民心都輸撚埋) 後來發動杯葛既人都話非常後悔

WFC

香港人：最緊要返到工

泛民真係一啲撚用都無，呢一點真係冇得駁

唔通onq做大狀會話法治已死咩咁仲邊有人搵佢打官司

同樣道理

連登本土派又有咩反應
咪又係上網發洩完第二日準時返工

見到波台傻鳩突然想玩認真 笑死

假膠=五毛
認真=笑死

波台狗就係原罪

共產黨dq 你
就改政綱死死地氣走去選
何必呢🤷🏻‍♂️

咪係
比d骨氣啦屌

我地連登獨派要係網上撐港獨同屌柒所有唔撐獨派嘅非保蝗人士，好忙㗎

楊岳橋死咗未?死咗去邊?

高級五毛撐泛民等人以為制度內仲有用有希望
如果更多人對制度失望就會更多人選擇係制度外抗爭
咁係中共最唔想見到嘅事
唯有令香港人繼續相信選議員係有效監測政府
近年不停dq本地派因為中共控制唔到
點解唔dq泛民？
一係中共覺得佢地廢嘅
一係就中共已經控制緊

同樣地 onq都堅持法治未死
因為如果覺得法治死左 就無人搵佢打官司

onq:法治未死!

攬炒派出現了

有啲野好想講但又唔講得

你唔講都唔記得有呢個人

李卓仁仲話選佢入去守住庫房
到依一刻仲呃鳩市民

屌過哂氣啦見到佢個斜咩袋牛仔褲就覺得過時
你卓人做左廿幾年立會做左乜?
慳d啦我係九西我都唔撚會投佢啦

總辭有鳩用咩？咪又係和理非左膠

係就搞獨立啦